你不如唔好叫阿Joe

你索性叫條廢柴啦你
Joseph Lam 🖕🏻🖕🏻🖕🏻